海天一片 宏播仁風

屬校 遍港九

有教

愛東華愛母校